const QuizStarWars = [
  {
    fournisseur: "Yirsa https://github.com/Yirzaraji/",
    sujet: "Application Star Wars Quiz React JS",
    quiz: {
      debutant: [
        {
          id: 0,
          question: "De quel ordre fait partie Yoda?",
          options: ["Les Sith", "Les Jedi", "Les Mandaloriens", "Les Hutts"],
          answer: "Les Jedi",
          heroId: 1000,
        },
        {
          id: 1,
          question: "Quelle substance alimente les sabres laser?",
          options: ["Cristaux de Kyber", "Energium", "Vibranium", "Duracier"],
          answer: "Cristaux de Kyber",
          heroId: 1001,
        },
        {
          id: 2,
          question: "Quel est le nom de naissance de Dark Vador?",
          options: [
            "Anakin Skywalker",
            "Luke Skywalker",
            "Ben Solo",
            "Obi-Wan Kenobi",
          ],
          answer: "Anakin Skywalker",
          heroId: 1002,
        },
        {
          id: 3,
          question:
            "Comment s'appelle la base commandée par l'Empereur Palpatine?",
          options: [
            "L'Étoile Noire",
            "l'étoile de la mort",
            "La Base Starkiller",
            "Le Faucon Millenium",
          ],
          answer: "La Death Star",
          heroId: 1003,
        },
        {
          id: 4,
          question: "Quel personnage ne se sépare jamais de son arbalete?",
          options: ["Han Solo", "Luke Skywalker", "Rey", "Chewbacca"],
          answer: "Chewbacca",
          heroId: 1004,
        },
        {
          id: 5,
          question:
            "Quelle couleur est associée au sabre laser de Luke Skywalker dans 'Le Retour du Jedi'?",
          options: ["Jaune", "Rouge", "Vert", "Bleu"],
          answer: "Vert",
          heroId: 1005,
        },
        {
          id: 6,
          question: "Quel droïde est le plus sphérique?",
          options: ["R2-D2", "BB-8", "C-3PO", "K-2SO"],
          answer: "BB-8",
          heroId: 1006,
        },
        {
          id: 7,
          question: "De qui R2-D2 est-il le droïde?",
          options: [
            "Luke Skywalker",
            "Anakin Skywalker",
            "Leia Organa",
            "Han Solo",
          ],
          answer: "Anakin Skywalker",
          heroId: 1007,
        },
        {
          id: 8,
          question:
            "Quel personnage porte un casque inspiré des samouraïs japonais?",
          options: ["Boba Fett", "Darth Maul", "Darth Vader", "Kylo Ren"],
          answer: "Darth Vader",
          heroId: 1008,
        },
        {
          id: 9,
          question: "Combien de doigts Yoda a-t-il sur ses deux mains?",
          options: [8, 6, 10, 4],
          answer: 8,
          heroId: 1009,
        },
      ],
      confirme: [
        {
          id: 0,
          question:
            "Qui est le mentor de Luke Skywalker dans 'Un Nouvel Espoir'?",
          options: ["Yoda", "Obi-Wan Kenobi", "Mace Windu", "Qui-Gon Jinn"],
          answer: "Obi-Wan Kenobi",
          heroId: 1010,
        },
        {
          id: 1,
          question: "Quel personnage est amoureux de Padmé Amidala?",
          options: [
            "Anakin Skywalker",
            "Obi-Wan Kenobi",
            "Darth Maul",
            "Qui-Gon Jinn",
          ],
          answer: "Anakin Skywalker",
          heroId: 1011,
        },
        {
          id: 2,
          question:
            "Quel humain devient un puissant Sith en étant manipulé par l'Empereur Palpatine?",
          options: [
            "Luke Skywalker",
            "Anakin Skywalker",
            "Obi-Wan Kenobi",
            "Mace Windu",
          ],
          answer: "Anakin Skywalker",
          heroId: 1012,
        },
        {
          id: 3,
          question:
            "Lequel de ces personnages est un ennemi emblématique de Luke Skywalker?",
          options: [
            "Jabba le Hutt",
            "Darth Vader",
            "Grand Moff Tarkin",
            "Lando Calrissian",
          ],
          answer: "Darth Vader",
          heroId: 1013,
        },
        {
          id: 4,
          question: "Qui est connu comme étant le 'Seigneur des Sith'?",
          options: ["Yoda", "Mace Windu", "Darth Sidious", "Darth Maul"],
          answer: "Darth Sidious",
          heroId: 1014,
        },
        {
          id: 5,
          question: "Avant de devenir Dark Vador, Anakin Skywalker était ...",
          options: [
            "Un Jedi",
            "Un fermier",
            "Un marchand",
            "Un chasseur de primes",
          ],
          answer: "Un Jedi",
          heroId: 1015,
        },
        {
          id: 6,
          question:
            "Quel personnage aveugle possède une forte connexion avec la Force?",
          options: ["Luke Skywalker", "Chirrut Îmwe", "Darth Vader", "Yoda"],
          answer: "Chirrut Îmwe",
          heroId: 1016,
        },
        {
          id: 7,
          question:
            "Avant de se tourner vers le Côté Obscur, le Comte Dooku était...",
          options: [
            "Un guerrier Mandalorien",
            "Un Maître Jedi",
            "Un politicien",
            "Un pilote",
          ],
          answer: "Un Maître Jedi",
          heroId: 1017,
        },
        {
          id: 8,
          question: "Chewbacca est un Wookiee de la planète ...",
          options: ["Naboo", "Tatooine", "Kashyyyk", "Endor"],
          answer: "Kashyyyk",
          heroId: 1018,
        },
        {
          id: 9,
          question: "Qui a étudié sous l'enseignement de Yoda?",
          options: [
            "Obi-Wan Kenobi",
            "Qui-Gon Jinn",
            "Luke Skywalker",
            "Tous les précédents",
          ],
          answer: "Tous les précédents",
          heroId: 1019,
        },
      ],
      expert: [
        {
          id: 0,
          question:
            "Quand elle a infiltré les rangs de l'Empire, la première mission de Leia Organa était de...",
          options: [
            "Séduire Han Solo",
            "Tuer Dark Vador",
            "Voler les plans de l'Étoile de la Mort",
            "Assassiner l'Empereur Palpatine",
          ],
          answer: "Voler les plans de l'Étoile de la Mort",
          heroId: 1020,
        },
        {
          id: 1,
          question: "Quel personnage est un Sith aveugle de naissance?",
          options: [
            "Darth Maul",
            "Darth Vader",
            "Darth Plagueis",
            "Darth Traya",
          ],
          answer: "Darth Traya",
          heroId: 1021,
        },
        {
          id: 2,
          question:
            "Han Solo a été sollicité pour transporter un important cargo par...",
          options: [
            "L'Empire Galactique",
            "L'Alliance Rebelle",
            "Jabba le Hutt",
            "La Fédération du Commerce",
          ],
          answer: "Jabba le Hutt",
          heroId: 1022,
        },
        {
          id: 3,
          question:
            "Quelle héroïne de Star Wars est une tueuse professionnelle?",
          options: ["Ahsoka Tano", "Asajj Ventress", "Rey", "Leia Organa"],
          answer: "Asajj Ventress",
          heroId: 1023,
        },
        {
          id: 4,
          question: "Où réside Yoda durant son exil?",
          options: ["Dagobah", "Tatooine", "Hoth", "Endor"],
          answer: "Dagobah",
          heroId: 1024,
        },
        {
          id: 5,
          question:
            "Quel personnage possède des pouvoirs similaires à ceux de Yoda?",
          options: [
            "Luke Skywalker",
            "Obi-Wan Kenobi",
            "Qui-Gon Jinn",
            "Yaddle",
          ],
          answer: "Yaddle",
          heroId: 1025,
        },
        {
          id: 6,
          question:
            "Le maître Jedi Mace Windu utilise quel cristal pour son sabre laser?",
          options: ["Kyber", "Opila", "Adegan", "Violette"],
          answer: "Violette",
          heroId: 1026,
        },
        {
          id: 7,
          question:
            "Quel Jedi est célèbre pour avoir utilisé deux sabres laser simultanément?",
          options: [
            "Anakin Skywalker",
            "Obi-Wan Kenobi",
            "Ahsoka Tano",
            "Luke Skywalker",
          ],
          answer: "Ahsoka Tano",
          heroId: 1027,
        },
        {
          id: 8,
          question:
            "Qui a créé les clones de la Grande Armée de la République?",
          options: ["L'Empire", "Les Jedi", "Les Kaminoans", "Les Wookiees"],
          answer: "Les Kaminoans",
          heroId: 1028,
        },
        {
          id: 9,
          question: "Quel est le vrai nom de l'Empereur Palpatine?",
          options: ["Sheev", "Dooku", "Sidious", "Maul"],
          answer: "Sheev",
          heroId: 1029,
        },
      ],
    },
  },
];

export default QuizStarWars;
